msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-05-11 12:02+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/pages/Overview/Components/TransactionTable.tsx
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
msgid "* Due to the complexity of financial data, there might be nuances and delay. Data displayed above is for reference only.We sincerely apologize for any inconvenience."
msgstr "*금융 데이터의 복잡성으로 인해 미묘한 차이와 지연이 있을 수 있습니다. 위에 표시된 데이터는 참고용일 뿐이며, 불편을 드려 죄송합니다."

#: src/pages/Share/Modal/DepositModal.tsx
msgid "*ArithFi only supports ATF withdrawals."
msgstr "ArithFi는 ATF 인출만 지원합니다."

#: src/hooks/useFuturesNewOrder.ts
#: src/hooks/useFuturesNewOrder.ts
msgid "< LIMIT PRICE"
msgstr "< 지정가 가격"

#: src/hooks/useFuturesNewOrder.ts
#: src/hooks/useFuturesNewOrder.ts
msgid "< MARKET PRICE"
msgstr "< 시장 가격"

#: src/hooks/useFuturesEditPosition.ts
#: src/hooks/useFuturesEditPosition.ts
msgid "< OPEN PRICE"
msgstr "< 개장 가격"

#: src/hooks/useFuturesNewOrder.ts
#: src/hooks/useFuturesNewOrder.ts
msgid "> LIMIT PRICE"
msgstr "> 지정가 가격"

#: src/hooks/useFuturesNewOrder.ts
#: src/hooks/useFuturesNewOrder.ts
msgid "> MARKET PRICE"
msgstr "> 시장 가격"

#: src/hooks/useFuturesEditPosition.ts
#: src/hooks/useFuturesEditPosition.ts
msgid "> OPEN PRICE"
msgstr "> 개장 가격"

#: src/components/NormalInput/NESTInputSelect.tsx
msgid ""
"0 balance. Before trading, you can switch to \"Swap\" to exchange\n"
"between USDT and ATF token."
msgstr ""
"잔고가 0입니다. 거래 전에 '스왑'\\으로 전환하여 교환할 수 있습니다.\n"
"USDT 및 ATF 토큰 간에 교환할 수 있습니다."

#: src/pages/Home/Home.tsx
#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "0 Slippage"
msgstr "0 슬리피지"

#: src/pages/Futures/Modal/LimitAndPriceModal.tsx
msgid "1. The trigger price has been reached but there is not enough time to execute."
msgstr "1. 트리거 가격이 도달했지만 실행에 충분한 시간이 없습니다."

#: src/pages/Futures/Modal/LimitAndPriceModal.tsx
#: src/pages/Futures/Modal/ProtocolModal.tsx
msgid "1. Uncertainty risk of income: The calculation method of Arith perpetual contract is different from the calculation method of perpetual contract of traditional centralized exchange. The Arith perpetual contract converts the future price of the asset based on the historical rate of return of the asset. Therefore, the asset price increases by 100% after the user opens a position. The user's income is not 100%. In extreme cases, even if the asset price is rising, your income may be negative."
msgstr "1.수익의 불확실성 리스크: Arith 계속 계약의 계산 방법은 전통적인 중앙 집중식 거래소의 계속 계약의 계산 방법과 다릅니다. Arith 계속 계약은 자산의 과거 수익률을 기반으로 자산의 미래 가격을 변환합니다. 따라서 사용자가 포지션을 개설한 후 자산 가격은 100% 증가합니다. 사용자의 수입은 100%가 아닙니다. 극단적인 경우에는 자산 가격이 상승하더라도 수입이 음수가 될 수 있습니다."

#: src/pages/Futures/Modal/LimitAndPriceModal.tsx
msgid "2. No one picks up the execution order There may be slippage to execute at the trigger price."
msgstr "2. 아무도 실행 주문을 수행하지 않으면 트리거 가격에서 실행될 수 있습니다."

#: src/pages/Futures/Modal/LimitAndPriceModal.tsx
#: src/pages/Futures/Modal/ProtocolModal.tsx
msgid "2. Position liquidation risk: Arith perpetual contracts provide leverage of 1-20 times. When your leverage is greater than 1 times leverage, the price fluctuation of the underlying asset may cause liquidation."
msgstr "2.포지션 청산 리스크: Arith 계속 계약은 1-20 배의 레버리지를 제공합니다. 레버리지가 1 배 이상인 경우, 기초 자산의 가격 변동이 청산을 유발할 수 있습니다."

#: src/pages/Futures/ExchangeTVChart.tsx
msgid "24h Change"
msgstr "24시간 변화량"

#: src/pages/Futures/ExchangeTVChart.tsx
msgid "24h High"
msgstr "24시간 고가"

#: src/pages/Futures/ExchangeTVChart.tsx
msgid "24h Low"
msgstr "24시간 저가"

#: src/pages/Futures/Modal/LimitAndPriceModal.tsx
#: src/pages/Futures/Modal/ProtocolModal.tsx
msgid "3. ATF Token price fluctuation risk: Both the margin and the final profit and loss use ATF Token, and ATF itself is also a highly volatile asset. In extreme cases, even if your perpetual contract position is profitable, However, due to the fluctuation of the ATF price itself, it may cause you to lose money in terms of fiat currency."
msgstr "3. ATF 토큰 가격 변동 리스크: 마진과 최종 손익 모두 ATF 토큰을 사용하며, ATF 자체도 고도로 변동성 있는 자산입니다. 극단적인 경우에는 영구 계속 계약 포지션이 수익을 내더라도, ATF 가격 자체의 변동으로 인해 피아트 화폐 기준으로 손해를 볼 수 있습니다."

#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyDealModal.tsx
#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyDealModal.tsx
#: src/pages/Personal/Personal.tsx
#: src/pages/Personal/Personal.tsx
msgid "30 Days' PNL"
msgstr "30 일 손익"

#: src/pages/Futures/Modal/LimitAndPriceModal.tsx
#: src/pages/Futures/Modal/ProtocolModal.tsx
msgid "4. External oracle risk: Arith protocol's perpetual contract price comes from the Arith oracle. If the oracle is attacked or other reasons cause the price to be abnormal, The system may encounter settlement exceptions, which may cause errors in the user's revenue calculation."
msgstr "4. 외부 오라클 리스크: Arith 프로토콜의 영구 계속 계약 가격은 Arith 오라클에서 나옵니다. 만약 오라클이 공격을 받거나 다른 이유로 가격이 비정상적으로 변동하면, 시스템은 결제 예외 상황을 마주칠 수 있으며, 이로 인해 사용자의 수익 계산에 오류가 발생할 수 있습니다."

#: src/pages/Futures/Modal/LimitAndPriceModal.tsx
#: src/pages/Futures/Modal/ProtocolModal.tsx
msgid "5. Smart contract risk: There may be fatal unknown risks in the smart contract that may cause your principal to be damaged. Please evaluate the risk yourself before deciding whether to participate."
msgstr "5. 스마트 계약 위험: 스마트 계약에 치명적인 알 수 없는 위험이 있을 수 있으며, 참여 여부를 결정하기 전에 위험을 스스로 평가하십시오."

#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyDealModal.tsx
#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyDealModal.tsx
#: src/pages/Personal/Personal.tsx
#: src/pages/Personal/Personal.tsx
msgid "7 Days' PNL"
msgstr "7 일 손익"

#: src/pages/Copy/Components/kolItem.tsx
msgid "7D Followers PnL"
msgstr "7일 동안의 팔로워 수익"

#: src/pages/Copy/Components/kolItem.tsx
msgid "7D PnL"
msgstr "7일 수익"

#: src/pages/Copy/Copy.tsx
msgid "A professional trader's position will be automatically copied and executed for you."
msgstr "전문 트레이더의 포지션이 자동으로 복사되어 실행됩니다."

#: src/pages/Share/Modal/ConnectWalletModal.tsx
msgid "about connecting wallets"
msgstr "지갑 연결 정보"

#: src/pages/Overview/Overview.tsx
#: src/pages/Overview/Overview.tsx
#: src/pages/Share/Head/NESTHead.tsx
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: src/pages/Overview/Components/TransactionTable.tsx
msgid "Action"
msgstr "행동"

#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesCurrent.tsx
#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesCurrent.tsx
#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesHistory.tsx
#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesHistory.tsx
#: src/pages/Futures/Components/HistoryList.tsx
#: src/pages/Futures/Components/HistoryTable.tsx
#: src/pages/Futures/Components/OrderList.tsx
#: src/pages/Futures/Components/OrderTable.tsx
#: src/pages/Futures/Components/POrderList.tsx
#: src/pages/Futures/Components/POrderTable.tsx
msgid "Actual Margin"
msgstr "실제 마진"

#: src/pages/Futures/Components/POrderList.tsx
#: src/pages/Futures/Components/POrderTable.tsx
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: src/pages/DirectPoster/DirectPoster.tsx
#: src/pages/Swap/Swap.tsx
msgid "Add ATF to wallet"
msgstr "ATF를 지갑에 추가하세요."

#: src/pages/Copy/Components/CopySettingModal.tsx
msgid "Add Copy Trading Amount"
msgstr "복사 거래 금액 추가"

#: src/hooks/useTransactionReceipt.ts
#: src/hooks/useTransactionReceipt.ts
msgid "Add position"
msgstr "포지션 추가"

#: src/pages/Futures/Modal/AddModal.tsx
#: src/pages/Futures/Modal/AddModal.tsx
msgid "Add Position"
msgstr "포지션 추가"

#: src/pages/Copy/Components/TraderFollowers.tsx
#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: src/pages/Home/Home.tsx
#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "Advantages of ArithFi"
msgstr "ArithFi의 이점"

#: src/hooks/useFuturesNewOrder.ts
#: src/pages/Futures/Modal/EditPositionModal.tsx
msgid "After the limit order is executed, TP and SL price you set will trigger immediately."
msgstr "지정가 주문이 실행된 후 설정한 TP 및 SL 가격이 즉시 트리거됩니다."

#: src/pages/Copy/Copy.tsx
msgid "Align With Traders"
msgstr "트레이더와 조율"

#: src/pages/Copy/Copy.tsx
msgid "All Traders"
msgstr "모든 트레이더"

#: src/components/NormalInput/NESTInput.tsx
#: src/components/NormalInput/NESTInputSelect.tsx
#: src/pages/Overview/Components/MoneyTable.tsx
msgid "Amount"
msgstr "수량"

#: src/pages/Copy/Trader.tsx
msgid "Analysis"
msgstr "분석"

#: src/pages/Futures/Modal/ApproveNoticeModal.tsx
msgid "Approval required"
msgstr "승인 필요함"

#: src/hooks/useDepositModal.ts
#: src/hooks/useSwap.ts
#: src/hooks/useTransactionReceipt.ts
#: src/pages/Futures/Modal/ApproveNoticeModal.tsx
msgid "Approve"
msgstr "승인"

#: src/pages/Home/Home.tsx
#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "ArithFi can meet the needs of long-tail users."
msgstr "ArithFi는 장기 사용자의 요구를 충족시킬 수 있습니다."

#: src/pages/Home/Home.tsx
#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "ArithFi Coin"
msgstr "ArithFi Coin"

#: src/pages/Home/Home.tsx
#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "ArithFi is based on the SCP (Smart contract Counterparty) model."
msgstr "ArithFi는 SCP (스마트 계약 상대방) 모델을 기반으로 합니다"

#: src/pages/Token/Token.tsx
msgid "ArithFi Swap"
msgstr "ArithFi Swap"

#: src/pages/Home/Home.tsx
#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "ArithFi, A decentralized Derivatives Exchange Eliminates Market Makers and LPs."
msgstr "ArithFi는 시장 메이커와 LP를 제거하는 분산형 파생상품 거래소입니다."

#: src/pages/Home/Home.tsx
#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "ATF is a deflationary token and serves as the settlement token for the ArithFi arithmetic trading model. Holders of ATF tokens can be considered as counterparts to all traders in ArithFi. We believe that traders cannot consistently outperform the market in the long run, thus ATF holders can benefit from the appreciation of the token due to losses incurred by traders. With ongoing product iterations and community development, ATF will become a equilibrium asset. Additionally, ATF tokens also possess governance functions, providing more rights to ATF holders in the future."
msgstr "ATF는 소멸적인 토큰으로 작용하며 ArithFi의 산술 거래 모델의 결제 토큰 역할을 합니다. ATF 토큰 보유자는 ArithFi의 모든 거래자들과 동등한 위치에 있다고 볼 수 있습니다. 우리는 장기적으로 거래자가 시장을 일관되게 능가할 수 없다고 믿으므로, 따라서 ATF 보유자는 거래자들이 발생시키는 손실로 인한 토큰 가치의 상승을 이용할 수 있습니다. 지속적인 제품 개발과 커뮤니티 발전을 통해 ATF는 균형 재산이 될 것으로 기대됩니다. 게다가, ATF 토큰은 향후 ATF 보유자에게 더 많은 권리를 부여하는 지배 기능도 가지고 있습니다."

#: src/pages/Copy/Components/TraderChartView.tsx
msgid "AUM (ATF)"
msgstr "AUM (ATF)"

#: src/pages/Copy/Components/KolInfo.tsx
#: src/pages/Copy/Components/KolInfo.tsx
msgid "AUM(ATF)"
msgstr "AUM (ATF)"

#: src/hooks/useSwap.ts
#: src/pages/Share/Modal/DepositModal.tsx
msgid "balance"
msgstr "잔고"

#: src/components/NormalInput/NESTInput.tsx
#: src/components/NormalInput/NESTInputSelect.tsx
#: src/pages/DirectPoster/DirectPoster.tsx
msgid "Balance:"
msgstr "잔액:"

#: src/pages/Copy/Copy.tsx
msgid "Become Elite Traders >"
msgstr "엘리트 트레이더가 되세요 >"

#: src/pages/Copy/Copy.tsx
msgid "Boost your earning and influence by becoming copy traders."
msgstr "복사 트레이더가 되어 수익과 영향력을 높이세요."

#: src/pages/Home/Home.tsx
#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "Burn $ATF"
msgstr "$ATF 소각"

#: src/pages/Dashboard/Dashboard.tsx
msgid "Burned"
msgstr "소각된"

#: src/pages/Copy/Components/KolInfo.tsx
msgid "Click here to view copy trading details."
msgstr "복사 거래 세부 정보 보기를 클릭하세요."

#: src/components/NormalInput/NormalInputWithCloseButton.tsx
#: src/hooks/useFuturesOrder.ts
#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesCurrent.tsx
#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesCurrent.tsx
#: src/pages/Futures/Components/POrderList.tsx
#: src/pages/Futures/Components/POrderTable.tsx
msgid "Close"
msgstr "매도"

#: src/hooks/useTransactionReceipt.ts
#: src/hooks/useTransactionReceipt.ts
msgid "Close Limit Order"
msgstr "지정가 주문 매도"

#: src/pages/Futures/Modal/CloseModal.tsx
#: src/pages/Futures/Modal/CloseModal.tsx
msgid "Close Position"
msgstr "포지션 매도"

#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesHistory.tsx
#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesHistory.tsx
#: src/pages/Copy/Components/TraderCurrent.tsx
#: src/pages/Copy/Components/TraderCurrent.tsx
#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyOrderModal.tsx
#: src/pages/Futures/Components/HistoryList.tsx
#: src/pages/Futures/Components/HistoryTable.tsx
#: src/pages/Futures/Modal/CloseModal.tsx
msgid "Close Price"
msgstr "가격지정 매도"

#: src/pages/Futures/Modal/CloseOrderNoticeModal.tsx
msgid "Close Risk"
msgstr "위험 경고 닫기"

#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesHistory.tsx
#: src/pages/Copy/Components/TraderCurrent.tsx
msgid "Close Time"
msgstr "종료 시간"

#: src/pages/Futures/Components/HistoryList.tsx
#: src/pages/Futures/Components/HistoryTable.tsx
msgid "Closed"
msgstr "닫힘"

#: src/hooks/useFuturesAdd.ts
#: src/hooks/useFuturesClose.ts
#: src/hooks/useFuturesEditLimit.ts
#: src/hooks/useFuturesEditPosition.ts
#: src/pages/Copy/Components/CopyStopModal.tsx
#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyDealModal.tsx
#: src/pages/Swap/Components/SwapSlippageModal.tsx
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: src/pages/Share/Modal/SignModal.tsx
msgid "Confirm you are the owner of this wallet"
msgstr "이 지갑의 소유자임을 확인하십시오."

#: src/hooks/useFuturesNewOrder.ts
#: src/hooks/useFuturesNewOrder.ts
#: src/hooks/useSwap.ts
#: src/pages/DirectPoster/useDirectPoster.ts
#: src/pages/DirectPoster/useDirectPoster.ts
#: src/pages/Share/Head/ConnectButton.tsx
#: src/pages/Share/Modal/ConnectWalletModal.tsx
#: src/pages/Share/Modal/ConnectWalletModal.tsx
msgid "Connect Wallet"
msgstr "지갑 연결"

#: src/pages/Copy/Components/CopyRoute.tsx
#: src/pages/Copy/Components/CopySettingModal.tsx
#: src/pages/Copy/Components/CopySettingModal.tsx
#: src/pages/Share/Head/NESTHead.tsx
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
msgid "Copy Invitation Link"
msgstr "초대 링크 복사"

#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyOrderModal.tsx
#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareNewOrderModal.tsx
msgid "Copy Link"
msgstr "링크 복사"

#: src/pages/Copy/Components/KolInfo.tsx
msgid "Copy Now"
msgstr "지금 복사"

#: src/pages/Copy/Copy.tsx
#: src/pages/Copy/MyCopies.tsx
msgid "Copy Orders"
msgstr "주문 복사"

#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyOrderModal.tsx
#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareNewOrderModal.tsx
#: src/pages/Personal/Personal.tsx
#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
#: src/pages/Share/Modal/MyWalletModal.tsx
msgid "Copy Successfully"
msgstr "복사 완료"

#: src/pages/Copy/Components/CopySettingModal.tsx
msgid "Copy Trader Service Agreement"
msgstr "트레이더 복사 서비스 계약"

#: src/pages/Copy/Components/TraderChartView.tsx
msgid "Copy Traders’ PnL (ATF)"
msgstr "트레이더의 수익 및 손실 (ATF)"

#: src/hooks/useAccount.ts
#: src/hooks/useTransactionReceipt.ts
#: src/pages/Copy/Components/CopyRoute.tsx
msgid "Copy Trading"
msgstr "복사 거래"

#: src/pages/Copy/MyCopies.tsx
msgid "Copy Trading Assets(ATF)"
msgstr "복사 거래 자산 (ATF)"

#: src/pages/Copy/Components/CopySettingModal.tsx
msgid "Copy Trading Each Order"
msgstr "각 주문 복사 거래"

#: src/pages/Copy/Copy.tsx
msgid "Copy Trading Effortlessly"
msgstr "편안하게 복사 거래"

#: src/pages/Copy/Copy.tsx
msgid "Copy Trading Total Amount (ATF)"
msgstr "복사 거래 총액 (ATF)"

#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "CryptoCurrencies, Forex, Precious Metal, Commodity, Stock"
msgstr "암호화폐, 외환, 귀금속, 상품, 주식"

#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
msgid "Cumulative Commission"
msgstr "누적 수수료"

#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
msgid "Cumulative Commissions"
msgstr "누적 수수료"

#: src/pages/Copy/Components/TraderChartView.tsx
msgid "Cumulative Copy Traders"
msgstr "누적 복사 트레이더"

#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
msgid "Cumulative Invitee Trading Volume"
msgstr "누적 피추천인 거래량"

#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyDealModal.tsx
#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyDealModal.tsx
#: src/pages/Personal/Personal.tsx
msgid "Cumulative Return"
msgstr "누적 수익률"

#: src/pages/Copy/MyCopies.tsx
#: src/pages/Copy/Trader.tsx
msgid "Current"
msgstr "현재"

#: src/pages/Token/Token.tsx
msgid "CURRENT ATF PRICE (USD)"
msgstr "현재 ATF 가격 (USD)"

#: src/pages/Copy/Components/CopySettingModal.tsx
msgid "Current:"
msgstr "현재:"

#: src/pages/Copy/Copy.tsx
msgid "Custom Copy Trading"
msgstr "맞춤 복사 거래"

#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyDealModal.tsx
#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyDealModal.tsx
#: src/pages/Personal/Personal.tsx
msgid "Daily Return"
msgstr "일일 수익률"

#: src/pages/Share/Head/NESTHead.tsx
#: src/pages/Share/Head/NESTHead.tsx
#: src/pages/Share/Head/NESTHead.tsx
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: src/components/NormalInput/NESTInput.tsx
#: src/hooks/useDepositModal.ts
#: src/hooks/useDepositModal.ts
#: src/pages/Overview/Overview.tsx
#: src/pages/Personal/Personal.tsx
#: src/pages/Share/Modal/DepositModal.tsx
#: src/pages/Share/Modal/DepositModal.tsx
msgid "Deposit"
msgstr "입금"

#: src/hooks/useTransactionReceipt.ts
msgid "Deposit Request"
msgstr "예금 요청"

#: src/pages/Share/Head/ConnectButton.tsx
#: src/pages/Share/Modal/MyWalletModal.tsx
msgid "Disconnect"
msgstr "연결 해제"

#: src/pages/Futures/Components/POrderList.tsx
#: src/pages/Futures/Components/POrderTable.tsx
msgid "Due to the market volatility, the actual liquidation price may be different from the theoretical liquidation price . Here is the theoretical liquidation price, for reference only."
msgstr "시장 변동성으로 인해 실제 청산 가격은 이론적인 청산 가격과 다를 수 있습니다. 이곳에서는 참고용 이론적 청산 가격이 제시됩니다."

#: src/pages/Home/Home.tsx
#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "Earn $ATF"
msgstr "$ATF를 획득하세요."

#: src/pages/Copy/Components/TraderChartView.tsx
msgid "Earnings"
msgstr "수익"

#: src/hooks/useFuturesPOrder.ts
#: src/pages/Futures/Components/OrderList.tsx
#: src/pages/Futures/Components/OrderTable.tsx
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: src/hooks/useTransactionReceipt.ts
#: src/hooks/useTransactionReceipt.ts
msgid "Edit Limit Order"
msgstr "지정가 주문 수정"

#: src/hooks/useTransactionReceipt.ts
#: src/hooks/useTransactionReceipt.ts
#: src/pages/Futures/Modal/EditPositionModal.tsx
msgid "Edit Position"
msgstr "포지션 수정"

#: src/hooks/useTransactionReceipt.ts
msgid "Edited"
msgstr "편집됨"

#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "Eliminate market makers and LPs in trading"
msgstr "거래에서 시장 메이커와 LP를 제거하세요."

#: src/pages/Copy/Components/CopyStopModal.tsx
msgid "End copy will liquidate your position with market orders, and automatically return the assets to your Account after deducting the profits sharing."
msgstr "마지막 복사는 시장 주문으로 포지션을 정리하고 수익 공유를 공제한 후 자산을 자동으로 계정으로 반환합니다."

#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "Enjoy 0 slippage trading on ArithFi"
msgstr "ArithFi에서 0 슬리피지 거래를 즐기세요."

#: src/pages/Futures/NewOrder.tsx
msgid "Entry Price"
msgstr "진입 가격"

#: src/pages/Copy/Components/CopyStopModal.tsx
msgid "Estimated Realized Amount"
msgstr "예상 실현 금액"

#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "Expand more assets:"
msgstr "더 많은 자산을 확장하세요."

#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "Expand more products:"
msgstr "더 많은 제품을 확장하세요."

#: src/pages/Overview/Components/MobileList.tsx
#: src/pages/Overview/Components/MoneyTable.tsx
msgid "Fail"
msgstr "실패"

#: src/hooks/useNESTSnackBar.tsx
msgid "Fail Request"
msgstr "요청 실패"

#: src/components/NormalInput/NESTInput.tsx
#: src/components/NormalInput/NESTInputSelect.tsx
#: src/pages/Share/Head/NESTHead.tsx
msgid "Faucet"
msgstr "수도꼭지"

#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyDealModal.tsx
#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyOrderModal.tsx
#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareNewOrderModal.tsx
msgid ""
"Follow the right person, making money is as easy as breathing.\n"
"You can follow the right person on ArithFi, here is my refer link"
msgstr ""
"올바른 사람을 따라가면 돈 버는 것은 숨쉬는 것만큼 쉽습니다.\n"
"ArithFi에서 올바른 사람을 따를 수 있으며, 여기가 내 추천 링크입니다."

#: src/pages/Copy/Copy.tsx
msgid "Follow top trading strategies on ArithFi"
msgstr "ArithFi에서 최고의 거래 전략을 따르세요."

#: src/pages/Copy/Components/KolInfo.tsx
#: src/pages/Copy/Components/KolInfo.tsx
msgid "Followers"
msgstr "팔로워"

#: src/pages/Futures/Modal/LimitAndPriceModal.tsx
#: src/pages/Futures/Modal/ProtocolModal.tsx
msgid "For users/smart contracts using Arith Protocol perpetual contracts, please understand its rules and the differences of similar products in the market when performing positions, settlement, liquidation and other related operations. After fully understanding the following possible risks and can bear Participate in the risk situation:"
msgstr "Arith Protocol 영속적인 계약을 사용하는 사용자/스마트 계약은 포지션, 결제, 청산 및 기타 관련 작업 수행 시 시장 내 유사한 제품과의 규칙 및 차이를 이해하십시오. 다음의 가능한 리스크를 완전히 이해하고 리스크 상황을 감당할 수 있다면 참여하세요."

#: src/pages/Personal/Personal.tsx
msgid "Freeze Accounts"
msgstr "계정 동결"

#: src/hooks/useAccount.ts
msgid "Freeze Deposit"
msgstr "입금 얼리기"

#: src/hooks/useAccount.ts
msgid "Freeze to Deposit"
msgstr "입금을 얼리다"

#: src/pages/Swap/Components/SwapInputItem.tsx
msgid "From"
msgstr "교환할 토큰"

#: src/pages/Share/Head/NESTHead.tsx
#: src/pages/Share/Head/NESTHead.tsx
msgid "Futures"
msgstr "선물"

#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "Futures, Options, Structure Products"
msgstr "선물, 옵션, 구조 제품"

#: src/pages/DirectPoster/DirectPoster.tsx
#: src/pages/DirectPoster/useDirectPoster.ts
msgid "GET"
msgstr "얻다"

#: src/pages/Home/Home.tsx
#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "GET $ATF"
msgstr "$ATF 얻기"

#: src/pages/Share/Modal/DepositModal.tsx
msgid "Get ATF"
msgstr "ATF 획득하기"

#: src/pages/Share/Head/NavMenuV2Base.tsx
msgid "Github"
msgstr "깃허브"

#: src/pages/Copy/MyCopies.tsx
#: src/pages/Copy/Trader.tsx
#: src/pages/Futures/OrderList.tsx
msgid "History"
msgstr "주문 내역"

#: src/pages/Token/Token.tsx
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: src/pages/Futures/MoreInfo.tsx
msgid "How to Trade"
msgstr "거래 방법"

#: src/pages/Home/Home.tsx
#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "How to Trade on ArithFi?"
msgstr "ArithFi에서 어떻게 거래하는지요?"

#: src/pages/Copy/Components/CopySettingModal.tsx
msgid "I have read and agreed to the"
msgstr "내가 읽었으며 동의합니다"

#: src/pages/Futures/Modal/CloseOrderNoticeModal.tsx
msgid "I understand"
msgstr "이해했습니다"

#: src/pages/Home/Home.tsx
#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "If a Centralized Exchange (CEX) wants to introduce new asset pairs, such as GOLD futures, for futures trading, they typically require market makers to provide liquidity; otherwise, high slippage can occur during trading. However, if only 10 users are interested in trading this new asset, the profits may not cover the costs of market making."
msgstr "중앙 집중식 거래소 (CEX)가 금 선물과 같은 새로운 자산 페어를 선물 거래에 도입하려면 일반적으로 시장 메이커가 유동성을 제공하도록 요구합니다. 그렇지 않으면 거래 중에 높은 슬리피지가 발생할 수 있습니다. 그러나 이 새로운 자산을 거래하려는 사용자가 10명뿐이라면, 수익은 시장 메이킹 비용을 커버하지 못할 수 있습니다."

#: src/pages/Share/Modal/SignModal.tsx
msgid "If you are using a secure device that you own. Selecting this option can expose your keys and information to others if you are on a public or non-secured device."
msgstr "당신이 소유한 안전한 장치를 사용하고 있다면, 이 옵션을 선택하는 것은 공공장치나 보안이 되지 않은 장치에서 키와 정보가 다른 사람들에게 노출될 수 있습니다."

#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyDealModal.tsx
#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyOrderModal.tsx
#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareNewOrderModal.tsx
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: src/pages/Home/Home.tsx
#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "In ArithFi's trading model, the cost of adding new asset pairs, like GOLD futures, for futures trading, is approximately $0.1 per day, and it offers infinite liquidity with 0 slippage. Even if only one user wishes to trade, we can provide support."
msgstr "ArithFi의 거래 모델에서는 GOLD 선물과 같은 새로운 자산 쌍을 추가하는 비용은 하루에 약 0.1 달러이며, 슬리피지 없는 무한한 유동성을 제공합니다. 하나의 사용자만 거래하려는 경우에도 지원할 수 있습니다."

#: src/pages/Home/Home.tsx
#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "Incur a loss, your $ATF will be burned"
msgstr "손실을 입으면 $ATF가 태워집니다."

#: src/pages/Home/Home.tsx
#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "Infinite Liquidity"
msgstr "무한한 유동성"

#: src/hooks/useSwap.ts
#: src/pages/Share/Modal/DepositModal.tsx
msgid "Insufficient"
msgstr "불충분함"

#: src/hooks/useFuturesAdd.ts
#: src/hooks/useFuturesNewOrder.ts
#: src/pages/Copy/Hooks/useCopySettingModal.ts
msgid "Insufficient ATF balance"
msgstr "부족한 ATF 잔고"

#: src/hooks/useWithDrawModal.ts
msgid "Insufficient balance"
msgstr "잔액 부족"

#: src/components/NormalInput/NESTInput.tsx
msgid "Insufficient balance. Please deposit to start the lightning trade."
msgstr "잔액이 부족합니다. 번개 거래를 시작하려면 입금하세요."

#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
msgid "Invitee Trading Volume"
msgstr "피추천인의 거래량"

#: src/pages/DirectPoster/useDirectPoster.ts
msgid "It's available once in 24 hours. Please come later."
msgstr "24시간에 한 번만 이용할 수 있습니다. 나중에 방문해 주세요."

#: src/pages/Share/Head/NavMenuV2Base.tsx
#: src/pages/Share/Modal/LanguageModal.tsx
#: src/pages/Share/Modal/LanguageModal.tsx
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: src/components/NormalInput/NormalInput.tsx
msgid "Last"
msgstr "마지막"

#: src/pages/Copy/Components/SelectTime.tsx
msgid "Last 24 hours"
msgstr "지난 24시간"

#: src/pages/Copy/Components/SelectTime.tsx
msgid "Last 3 weeks"
msgstr "지난 3주"

#: src/pages/Copy/Components/SelectTime.tsx
msgid "Last 7 days"
msgstr "지난 7일"

#: src/pages/Copy/Components/SelectTime.tsx
msgid "Last month"
msgstr "지난 달"

#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyOrderModal.tsx
msgid "Last Price"
msgstr "최종 가격"

#: src/pages/Share/Modal/ConnectWalletModal.tsx
msgid "Learn more"
msgstr "자세히 알아보기"

#: src/pages/Futures/Components/LeverageSlider.tsx
msgid "Leverage"
msgstr "레버리지"

#: src/pages/Futures/NewOrder.tsx
msgid "Limit"
msgstr "지정가"

#: src/pages/Futures/Modal/EditLimitModal.tsx
#: src/pages/Futures/Modal/EditLimitModal.tsx
#: src/pages/Futures/Modal/EditLimitModal.tsx
msgid "Limit Price"
msgstr "지정가 가격"

#: src/pages/Share/Modal/SignModal.tsx
#: src/pages/Share/Modal/SignModal.tsx
msgid "Link wallet"
msgstr "링크 지갑"

#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesCurrent.tsx
#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesCurrent.tsx
#: src/pages/Futures/Components/POrderTable.tsx
#: src/pages/Futures/Modal/AddModal.tsx
#: src/pages/Futures/Modal/EditPositionModal.tsx
#: src/pages/Futures/NewOrder.tsx
msgid "Liq Price"
msgstr "청산 가격"

#: src/pages/Futures/Components/HistoryList.tsx
#: src/pages/Futures/Components/HistoryTable.tsx
msgid "Liquidated"
msgstr "청산됨"

#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyOrderModal.tsx
#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareNewOrderModal.tsx
msgid "Loading..."
msgstr "로딩 중..."

#: src/components/LongOrShort/LongOrShort.tsx
#: src/hooks/useFuturesAdd.ts
#: src/hooks/useFuturesClose.ts
#: src/hooks/useFuturesEditPosition.ts
#: src/hooks/useFuturesNewOrder.ts
#: src/pages/Copy/Components/CopyListPosition.tsx
#: src/pages/Copy/Components/CopyTablePosition.tsx
#: src/pages/Dashboard/Components/MobileOrderTypePosition.tsx
#: src/pages/Dashboard/Components/ShareOrderPosition.tsx
#: src/pages/Futures/Components/OrderListPosition.tsx
#: src/pages/Futures/Components/OrderTablePosition.tsx
msgid "Long"
msgstr "롱"

#: src/pages/Copy/Components/TraderChartView.tsx
msgid "Losing Trades"
msgstr "손실 거래"

#: src/pages/Home/Home.tsx
#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "Make a profit, you will earn $ATF"
msgstr "이익을 내면 $ATF를 얻게 됩니다."

#: src/pages/Futures/NewOrder.tsx
msgid "Market"
msgstr "시장가"

#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesCurrent.tsx
#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesCurrent.tsx
#: src/pages/Copy/Components/TraderCurrent.tsx
#: src/pages/Copy/Components/TraderCurrent.tsx
msgid "Market Price"
msgstr "시장 가격"

#: src/components/NormalInput/NESTInput.tsx
#: src/components/NormalInput/NESTInputSelect.tsx
#: src/pages/Swap/Components/SwapInputItem.tsx
msgid "MAX"
msgstr "최대"

#: src/pages/Copy/Hooks/useCopySettingModal.ts
msgid "Minimum 200 ATF"
msgstr "최소 200 ATF"

#: src/hooks/useFuturesNewOrder.ts
#: src/pages/Copy/Hooks/useCopySettingModal.ts
msgid "Minimum 50 ATF"
msgstr "최소 50 ATF"

#: src/pages/Copy/Copy.tsx
#: src/pages/Share/Modal/ConnectWalletModal.tsx
msgid "More"
msgstr "자세히 보기"

#: src/pages/Futures/MoreInfo.tsx
msgid "More Info"
msgstr "자세한 정보"

#: src/pages/Personal/Personal.tsx
msgid "My Balance"
msgstr "내 잔고"

#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
msgid "My commissions"
msgstr "내 수수료"

#: src/pages/Copy/Copy.tsx
#: src/pages/Copy/MyCopies.tsx
msgid "My Copies"
msgstr "내 복사본"

#: src/pages/Personal/Personal.tsx
msgid "My Positions"
msgstr "내 포지션"

#: src/pages/Copy/MyCopies.tsx
msgid "My Traders"
msgstr "내 트레이더"

#: src/pages/Copy/Copy.tsx
#: src/pages/Copy/MyCopies.tsx
msgid "My Trades"
msgstr "내 거래"

#: src/pages/Share/Head/NavMenuV2Base.tsx
msgid "News"
msgstr "뉴스"

#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
msgid "No commissions yet"
msgstr "아직 수수료 없음"

#: src/pages/Home/Home.tsx
#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "No LPs"
msgstr "LP 없음"

#: src/pages/Home/Home.tsx
#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "No Market Makers"
msgstr "시장 메이커 없음"

#: src/pages/Overview/Overview.tsx
msgid "No Order"
msgstr "주문 없음"

#: src/pages/Futures/Components/TableTitle.tsx
#: src/pages/Futures/OrderList.tsx
#: src/pages/Futures/OrderList.tsx
#: src/pages/Futures/OrderList.tsx
msgid "No Orders"
msgstr "주문 없음"

#: src/pages/Copy/Components/TraderChartView.tsx
msgid "No Records Found"
msgstr "기록을 찾을 수 없음"

#: src/pages/Share/Modal/MyWalletModal.tsx
msgid "No Transactions yet"
msgstr "아직 트랜잭션 없음"

#: src/pages/Copy/Components/TraderChartView.tsx
msgid "Number of Orders"
msgstr "주문 수"

#: src/hooks/useFuturesNewOrder.ts
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: src/pages/Copy/Components/CopyStopModal.tsx
#: src/pages/Dashboard/Dashboard.tsx
#: src/pages/Dashboard/Dashboard.tsx
msgid "Open Interest"
msgstr "미결제약정"

#: src/hooks/useTransactionReceipt.ts
#: src/hooks/useTransactionReceipt.ts
#: src/hooks/useTransactionReceipt.ts
msgid "Open position"
msgstr "포지션 열기"

#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesCurrent.tsx
#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesCurrent.tsx
#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesHistory.tsx
#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesHistory.tsx
#: src/pages/Copy/Components/TraderCurrent.tsx
#: src/pages/Copy/Components/TraderCurrent.tsx
#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyOrderModal.tsx
#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareNewOrderModal.tsx
#: src/pages/Futures/Components/HistoryList.tsx
#: src/pages/Futures/Components/HistoryTable.tsx
#: src/pages/Futures/Components/OrderList.tsx
#: src/pages/Futures/Components/OrderTable.tsx
#: src/pages/Futures/Components/POrderList.tsx
#: src/pages/Futures/Components/POrderTable.tsx
#: src/pages/Futures/Modal/AddModal.tsx
#: src/pages/Futures/Modal/EditPositionModal.tsx
msgid "Open Price"
msgstr "오픈 가격"

#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesCurrent.tsx
#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesHistory.tsx
#: src/pages/Copy/Components/TraderCurrent.tsx
msgid "Open Time"
msgstr "개시 시간"

#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesCurrent.tsx
#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesMyTraders.tsx
#: src/pages/Futures/Components/HistoryTable.tsx
#: src/pages/Futures/Components/OrderTable.tsx
#: src/pages/Futures/Components/POrderTable.tsx
msgid "Operate"
msgstr "주문"

#: src/pages/Futures/OrderList.tsx
msgid "Orders"
msgstr "주문"

#: src/pages/Overview/Overview.tsx
#: src/pages/Personal/Personal.tsx
#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: src/pages/Token/Token.tsx
msgid "Pancake"
msgstr "Pancake"

#: src/pages/Overview/Components/MobileList.tsx
#: src/pages/Overview/Components/MoneyTable.tsx
msgid "Pending"
msgstr "Pendente"

#: src/pages/Copy/Components/TraderChartView.tsx
msgid "Performance"
msgstr "성과"

#: src/pages/Personal/Personal.tsx
#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
msgid "Personal"
msgstr "개인"

#: src/pages/Futures/Modal/ApproveNoticeModal.tsx
msgid "Please click Approve for authorization and then you can open the position, this process will consume some GAS."
msgstr "인증을 위해 승인을 클릭하면 포지션을 열 수 있으며, 이 과정에서 일부 GAS가 소비됩니다."

#: src/components/NormalInput/NESTInput.tsx
msgid "Please complete your sign"
msgstr "서명을 완료하세요."

#: src/pages/DirectPoster/useDirectPoster.ts
msgid "Please get ETH testnet token first"
msgstr "먼저 이더리움 테스트넷 토큰을 받으세요"

#: src/pages/Futures/Modal/LimitAndPriceModal.tsx
msgid "Please note that \"Limit order\" or \"Stop order\" is not guaranteed to be executed. This may include, but is not limited to, the following cases."
msgstr "\"지정가 주문\" 또는 \"스탑 오더 주문\"은 실행이 보장되지 않을 수 있습니다. 다음과 같은 경우가 포함될 수 있습니다."

#: src/pages/Copy/Components/CopyStopModal.tsx
msgid "Please note that due to price fluctuation during settlement, the PNL, profit shared and settled value may vary from displayed above."
msgstr "결제 중 가격 변동으로 인해 PNL, 공유된 이익 및 정산된 가치가 위에 표시된 것과 다를 수 있습니다."

#: src/pages/Copy/Components/TraderChartView.tsx
msgid "PnL Ratio"
msgstr "PNL 비율"

#: src/pages/Futures/Modal/AddModal.tsx
#: src/pages/Futures/Modal/CloseModal.tsx
#: src/pages/Futures/Modal/EditPositionModal.tsx
msgid "Position"
msgstr "포지션"

#: src/hooks/useFuturesNewOrder.ts
#: src/hooks/useFuturesNewOrder.ts
#: src/hooks/useFuturesNewOrder.ts
#: src/hooks/useFuturesNewOrder.ts
msgid "Position fee = Position * 0.05%"
msgstr "포지션 수수료 = 포지션 * 0.05%"

#: src/hooks/useFuturesClose.ts
msgid "Position*0.05%"
msgstr "포지션 * 0.05%"

#: src/pages/Futures/NewOrder.tsx
#: src/pages/Futures/OrderList.tsx
msgid "Positions"
msgstr "포지션"

#: src/pages/Personal/Personal.tsx
#: src/pages/Personal/Personal.tsx
msgid "Positions Value"
msgstr "포지션 가치"

#: src/pages/Futures/NewOrder.tsx
#: src/pages/Share/Modal/DepositModal.tsx
#: src/pages/Swap/Swap.tsx
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesMyTraders.tsx
#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesMyTraders.tsx
msgid "Profit"
msgstr "이익"

#: src/pages/Copy/Copy.tsx
msgid "Profit (ATF)"
msgstr "이익 (ATF)"

#: src/pages/Copy/Components/KolInfo.tsx
#: src/pages/Copy/Components/KolInfo.tsx
msgid "Profit Sharing:"
msgstr "이익 공유"

#: src/pages/Copy/Components/TraderFollowers.tsx
#: src/pages/Copy/Components/TraderFollowers.tsx
#: src/pages/Copy/Copy.tsx
#: src/pages/Copy/MyCopies.tsx
msgid "Profit(ATF)"
msgstr "이익 (ATF)"

#: src/hooks/useTransactionReceipt.ts
msgid "Received"
msgstr "수신됨"

#: src/hooks/useTransactionReceipt.ts
msgid "Received 100 ATF test tokens"
msgstr "100 ATF 테스트 토큰을 받았습니다."

#: src/pages/Share/Modal/MyWalletModal.tsx
msgid "Recent transactions"
msgstr "최근 트랜잭션"

#: src/pages/Personal/Personal.tsx
#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
msgid "Referral"
msgstr "추천"

#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesMyTraders.tsx
#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesMyTraders.tsx
msgid "Remaining Copy Amount"
msgstr "남은 복사 금액"

#: src/pages/Share/Modal/SignModal.tsx
msgid "Remember me"
msgstr "나를 기억해주세요"

#: src/pages/Futures/Modal/LimitAndPriceModal.tsx
#: src/pages/Futures/Modal/ProtocolModal.tsx
msgid "Risk Warning"
msgstr "위험 경고"

#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "Roadmap of ArithFi"
msgstr "ArithFi의 로드맵"

#: src/pages/Copy/Components/KolInfo.tsx
#: src/pages/Copy/Components/KolInfo.tsx
#: src/pages/Copy/Components/TraderCurrent.tsx
#: src/pages/Copy/Components/TraderCurrent.tsx
msgid "ROI"
msgstr "ROI"

#: src/pages/Copy/Hooks/useCopySettingModal.ts
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyOrderModal.tsx
#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareNewOrderModal.tsx
msgid "Scan and copy the trade"
msgstr "거래 스캔 및 복사"

#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: src/pages/Copy/Copy.tsx
msgid "Select KOL"
msgstr "KOL 선택"

#: src/hooks/useTransactionReceipt.ts
#: src/hooks/useTransactionReceipt.ts
msgid "Sell position"
msgstr "포지션 매도"

#: src/hooks/useSignModal.ts
#: src/pages/Share/Head/ConnectButton.tsx
msgid "Send request"
msgstr "요청 보내기"

#: src/pages/Futures/Modal/CloseModal.tsx
#: src/pages/Futures/NewOrder.tsx
#: src/pages/Share/Modal/WithdrawModal.tsx
msgid "Service Fee"
msgstr "서비스 수수료"

#: src/pages/Copy/Copy.tsx
msgid "Set the margin for each order as well as the overall copy trading amount."
msgstr "각 주문 및 전체 복사 거래 금액에 마진 설정."

#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesMyTraders.tsx
#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesMyTraders.tsx
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
msgid "Settled"
msgstr "해결됨"

#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
msgid "Settled Commissions"
msgstr "정산 수수료"

#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyDealModal.tsx
msgid "Share"
msgstr "공유"

#: src/components/LongOrShort/LongOrShort.tsx
#: src/hooks/useFuturesAdd.ts
#: src/hooks/useFuturesClose.ts
#: src/hooks/useFuturesEditPosition.ts
#: src/hooks/useFuturesNewOrder.ts
#: src/pages/Copy/Components/CopyListPosition.tsx
#: src/pages/Copy/Components/CopyTablePosition.tsx
#: src/pages/Dashboard/Components/MobileOrderTypePosition.tsx
#: src/pages/Dashboard/Components/ShareOrderPosition.tsx
#: src/pages/Futures/Components/OrderListPosition.tsx
#: src/pages/Futures/Components/OrderTablePosition.tsx
msgid "Short"
msgstr "숏"

#: src/pages/Futures/Components/HistoryTable.tsx
#: src/pages/Futures/Components/OrderTable.tsx
#: src/pages/Futures/Components/POrderTable.tsx
msgid "SL"
msgstr "SL"

#: src/pages/Futures/Components/HistoryList.tsx
#: src/pages/Futures/Components/HistoryTable.tsx
msgid "SL Executed"
msgstr "SL 실행됨"

#: src/pages/Swap/Swap.tsx
msgid "Slippage Tolerance"
msgstr "슬리피지 허용 범위"

#: src/pages/Swap/Components/SwapSlippageModal.tsx
msgid "Slippage Tolerance Setting"
msgstr "슬리피지 허용 범위 설정"

#: src/pages/Home/Home.tsx
#: src/pages/Home/Home.tsx
#: src/pages/Home/Home.tsx
#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "Start Trading"
msgstr "거래 시작"

#: src/pages/Overview/Components/MoneyTable.tsx
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: src/hooks/useTransactionReceipt.ts
#: src/pages/Copy/Components/CopyStopModal.tsx
#: src/pages/Copy/Components/CopyStopModal.tsx
#: src/pages/Copy/Components/KolInfo.tsx
#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesMyTraders.tsx
#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesMyTraders.tsx
msgid "Stop Copying"
msgstr "복사 중지"

#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareNewOrderModal.tsx
#: src/pages/Futures/Components/HistoryList.tsx
#: src/pages/Futures/Components/OrderList.tsx
#: src/pages/Futures/Components/POrderList.tsx
#: src/pages/Futures/Modal/EditPositionModal.tsx
#: src/pages/Futures/NewOrder.tsx
msgid "Stop Loss"
msgstr "손절매"

#: src/pages/Futures/Components/HistoryTable.tsx
#: src/pages/Futures/Components/OrderTable.tsx
#: src/pages/Futures/Components/POrderTable.tsx
msgid "Stop Order"
msgstr "스탑 오더"

#: src/pages/Futures/NewOrder.tsx
msgid "Stop-Limit"
msgstr "예약 지정가"

#: src/pages/Overview/Components/MobileList.tsx
#: src/pages/Overview/Components/MoneyTable.tsx
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: src/components/NormalInput/NESTInputSelect.tsx
#: src/hooks/useSwap.ts
#: src/hooks/useTransactionReceipt.ts
#: src/pages/Share/Head/NESTHead.tsx
#: src/pages/Swap/Swap.tsx
msgid "Swap"
msgstr "스왑"

#: src/hooks/useNESTSnackBar.tsx
msgid "Switch network successfully"
msgstr "네트워크 변경 성공"

#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesCurrent.tsx
#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesHistory.tsx
#: src/pages/Copy/Components/TraderCurrent.tsx
#: src/pages/Futures/Components/HistoryTable.tsx
#: src/pages/Futures/Components/OrderTable.tsx
#: src/pages/Futures/Components/POrderTable.tsx
msgid "Symbol"
msgstr "심볼"

#: src/pages/Copy/Components/TraderChartView.tsx
msgid "Symbol Preference"
msgstr "심볼 선호도"

#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareNewOrderModal.tsx
#: src/pages/Futures/Components/HistoryList.tsx
#: src/pages/Futures/Components/OrderList.tsx
#: src/pages/Futures/Components/POrderList.tsx
#: src/pages/Futures/Modal/EditPositionModal.tsx
#: src/pages/Futures/NewOrder.tsx
msgid "Take Profit"
msgstr "익절"

#: src/pages/Share/Head/NavMenuV2Base.tsx
msgid "Test BNB"
msgstr "테스트 BNB"

#: src/pages/DirectPoster/DirectPoster.tsx
#: src/pages/DirectPoster/useDirectPoster.ts
msgid "Testnet token"
msgstr "테스트넷 토큰"

#: src/components/NormalInput/NESTInput.tsx
#: src/components/NormalInput/NESTInputSelect.tsx
msgid "The balance is 0. You can go to \"Faucet\" to get test token before trading."
msgstr "잔액은 0입니다. 거래하기 전에 \"수도꼭지\"로 이동하여 테스트 토큰을 받을 수 있습니다."

#: src/pages/Copy/Components/CopySettingModal.tsx
msgid "The fixed amount you invested for each order when copy trading."
msgstr "복사 거래 시 각 주문에 투자한 고정 금액."

#: src/pages/Personal/Personal.tsx
msgid "The frozen amount is currently unavailable for withdrawal. If you have any inquiries, please feel free to reach out to contact admin support."
msgstr "현재 얼어붙은 금액은 인출할 수 없습니다. 문의 사항이 있으면 관리자 지원에 연락하십시오."

#: src/pages/Share/Modal/DepositModal.tsx
msgid "The maximum deposit amount is"
msgstr "최대 예금 금액은"

#: src/hooks/useWithDrawModal.ts
msgid "The minimum withdrawal amount greater than 15 ATF"
msgstr "최소 인출 금액은 15 ATF보다 커야 합니다."

#: src/pages/Copy/Components/CopySettingModal.tsx
msgid "The total amount you invested in copying this trader’s signals."
msgstr "이 트레이더의 신호를 복사하는 데 투자한 총 금액."

#: src/hooks/useNESTSnackBar.tsx
msgid "The transaction failed and the amount has been fully refunded. You can re-trade"
msgstr "트랜잭션이 실패하고 모든 금액이 환불되었습니다. 재거래할 수 있습니다."

#: src/pages/Futures/Components/HistoryList.tsx
#: src/pages/Futures/Components/HistoryTable.tsx
#: src/pages/Overview/Components/MoneyTable.tsx
#: src/pages/Overview/Components/TransactionTable.tsx
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: src/pages/Swap/Components/SwapInputItem.tsx
msgid "To(Estimated)"
msgstr "받을 토큰(예상)"

#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyDealModal.tsx
#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyDealModal.tsx
#: src/pages/Personal/Personal.tsx
#: src/pages/Personal/Personal.tsx
msgid "Today's PNL"
msgstr "오늘의 손익"

#: src/pages/Share/Modal/WithdrawModal.tsx
msgid "Total"
msgstr "총액"

#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyDealModal.tsx
#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyDealModal.tsx
#: src/pages/Personal/Personal.tsx
msgid "Total Asset Value"
msgstr "총 자산 가치"

#: src/pages/Dashboard/Dashboard.tsx
msgid "Total Burned"
msgstr "총 소각된"

#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
msgid "Total Commissions"
msgstr "총 수수료"

#: src/pages/Copy/Components/CopyStopModal.tsx
msgid "Total Copy Amount"
msgstr "총 복사 금액"

#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
msgid "Total Invitees"
msgstr "총 피추천인"

#: src/pages/Futures/NewOrder.tsx
msgid "Total Pay"
msgstr "총 지불"

#: src/pages/Copy/Components/CopyStopModal.tsx
#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyOrderModal.tsx
msgid "Total Profit"
msgstr "총 이익"

#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyDealModal.tsx
#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyDealModal.tsx
#: src/pages/Personal/Personal.tsx
#: src/pages/Personal/Personal.tsx
msgid "Total Profit & Loss"
msgstr "총 수익과 손실"

#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
msgid "Total Trading Volume"
msgstr "총 거래량"

#: src/pages/Dashboard/Dashboard.tsx
msgid "Total User"
msgstr "총 사용자"

#: src/pages/Dashboard/Dashboard.tsx
msgid "Total Volume"
msgstr "총 거래량"

#: src/pages/Futures/Components/HistoryTable.tsx
#: src/pages/Futures/Components/OrderTable.tsx
#: src/pages/Futures/Components/POrderTable.tsx
msgid "TP"
msgstr "TP"

#: src/hooks/useFuturesNewOrder.ts
msgid "TP and SL price you set will trigger immediately."
msgstr "설정한 TP 및 SL 가격이 즉시 트리거됩니다."

#: src/pages/Futures/Components/HistoryList.tsx
#: src/pages/Futures/Components/HistoryTable.tsx
msgid "TP Executed"
msgstr "TP 실행됨"

#: src/pages/Swap/Swap.tsx
msgid "Trade tokens in instant"
msgstr "즉시 토큰 거래"

#: src/pages/Home/Home.tsx
#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "Trade With $ATF"
msgstr "$ATF로 거래하기"

#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyDealModal.tsx
msgid "Trade with me on ArithFi"
msgstr "ArithFi에서 저와 함께 거래하세요."

#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
msgid "Traded Invitees"
msgstr "트레이딩을 완료한 피추천인"

#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesCurrent.tsx
#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesHistory.tsx
#: src/pages/Copy/Components/MyCopiesMyTraders.tsx
msgid "Trader"
msgstr "트레이더"

#: src/pages/Copy/Trader.tsx
msgid "Trader Profile"
msgstr "트레이더 프로필"

#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
msgid "Trading Volume"
msgstr "거래량"

#: src/hooks/useFuturesPOrder.ts
msgid "Trigger"
msgstr "트리거"

#: src/pages/Futures/Modal/EditPositionModal.tsx
msgid "Trigger Position"
msgstr "트리거 포지션"

#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyDealModal.tsx
#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyOrderModal.tsx
#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareNewOrderModal.tsx
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

#: src/pages/Overview/Components/MoneyTable.tsx
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: src/pages/Copy/Copy.tsx
msgid "Unrealized PnL (ATF)"
msgstr "미실현 이익 및 손실 (ATF)"

#: src/pages/Copy/MyCopies.tsx
msgid "Unrealized PnL(ATF)"
msgstr "미실현 이익 및 손실 (ATF)"

#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
msgid "Unsettled"
msgstr "미정"

#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
#: src/pages/Personal/Referral/Referral.tsx
msgid "Unsettled Commissions"
msgstr "미정산 수수료"

#: src/pages/Home/Home.tsx
#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "Use $ATF as margin to open positions."
msgstr "$ATF를 마진으로 사용하여 포지션을 개설하세요."

#: src/pages/Dashboard/Dashboard.tsx
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: src/pages/Share/Head/NavMenuV2Base.tsx
msgid "User Guide"
msgstr "사용자 가이드"

#: src/pages/Share/Modal/SignModal.tsx
msgid "Verify ownership"
msgstr "소유권 확인"

#: src/pages/Share/Head/ConnectButton.tsx
msgid "Verify ownership, Confirm you are the owner of this wallet."
msgstr "이 지갑의 소유자임을 확인하십시오. 서명은 무료이며 거래를 보내지 않습니다."

#: src/components/SnackBar/NormalSnackBar.tsx
#: src/components/SnackBar/SnackBarWithButton.tsx
msgid "View"
msgstr "보기"

#: src/pages/Dashboard/Dashboard.tsx
#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyDealModal.tsx
#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyDealModal.tsx
#: src/pages/Personal/Personal.tsx
msgid "Volume"
msgstr "거래량"

#: src/pages/Share/Modal/MyWalletModal.tsx
msgid "Wallet"
msgstr "지갑"

#: src/pages/Share/Modal/DepositModal.tsx
#: src/pages/Swap/Components/SwapInputItem.tsx
#: src/pages/Swap/Components/SwapInputItem.tsx
msgid "Wallet Balance"
msgstr "지갑 잔고"

#: src/hooks/useAccount.ts
msgid "Wallet Deposit"
msgstr "지갑 입금"

#: src/hooks/useAccount.ts
msgid "Wallet Withdraw"
msgstr "지갑 출금"

#: src/pages/Token/Token.tsx
#: src/pages/Token/Token.tsx
msgid "Where to buy $ATF"
msgstr "$ATF를 어디서 구매할 수 있나요?"

#: src/pages/Home/Home.tsx
#: src/pages/Home/Home.tsx
msgid "Why is this considered the next-generation trading model?"
msgstr "왜 이것이 차세대 거래 모델로 간주되는지요?"

#: src/pages/Futures/Modal/CloseOrderNoticeModal.tsx
msgid "Will not be displayed after closing"
msgstr "닫은 후에는 표시되지 않습니다"

#: src/pages/Copy/Components/TraderChartView.tsx
msgid "Win Rate"
msgstr "승률"

#: src/pages/Copy/Components/TraderChartView.tsx
msgid "Winning Trades"
msgstr "수익 거래"

#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareMyOrderModal.tsx
#: src/pages/Dashboard/Modal/ShareNewOrderModal.tsx
msgid "with 1 click"
msgstr "1 클릭으로"

#: src/hooks/useTransactionReceipt.ts
#: src/hooks/useWithDrawModal.ts
#: src/pages/Overview/Overview.tsx
#: src/pages/Personal/Personal.tsx
#: src/pages/Share/Modal/WithdrawModal.tsx
#: src/pages/Share/Modal/WithdrawModal.tsx
msgid "Withdraw"
msgstr "인출"

#: src/pages/Token/Token.tsx
msgid "You can buy $ATF from exchanges or wallets directly.CEXs let you buy crypto using fiat. They hold $ATF you buy until you send it to a wallet you control. Or your can buy $ATF peer-to-peer on DEXs to lets you keep your funds in your hands."
msgstr "$ATF를 거래소나 지갑에서 직접 구매할 수 있습니다. 중앙 집중식 거래소(CEXs)를 통해 암호화폐를 현금으로 구매할 수 있습니다. 구매한 $ATF는 당신이 제어하는 지갑으로 전송할 때까지 보관됩니다. 또는 DEXs에서 peer-to-peer 방식으로 $ATF를 구매하여 자금을 직접 관리할 수 있습니다."

#: src/pages/Copy/Copy.tsx
msgid "You can freely choose the KOL that suits you in the leaderboards."
msgstr "리더보드에서 당신에게 맞는 KOL을 자유롭게 선택할 수 있습니다."
